[
    {
        "randomId": 135
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    }
]